Design for 「政治中立」

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

sor for 白邊

push

share 俾各位活在「平衡時空」嘅朋友